福爾摩師奶(6)

咁快開新post?

lm

應該係阿海 佢覺得夫人用錢衡量佢?

點解搵肛交做半唐番

滴滴講完呢句聽日就收皮

一夫係開膛手！

大結局算啦

又立flag

最後一頁淨番十幾個reply㗎喇

立緊FLAG

呢部戲好百合

timing 啱啱好

我估係阿海做
下個死既係喬百川

我覺得最後夾硬話sugar係兇手真係老屈

煒哥d笑容好冧

咁應該係寡佬先係兇手，但就算素嘉唔係，佢都似殺過人（橋百川）

開頭係囉 後尾

但全部都假既

假架啲百合

煒哥呢套劇浪費左啦，行行企企

個兇手到底係陳煒定陳瀅

撚咩
不知所謂

大家咁齊心

而家個bigbigfun 開膛手仲有咩選擇？

豆粉媽而家咁撐爵士同夫人真係好怪
好似人格分裂咁

如果係煒哥真係神劇

一夫之前殺妓女？

淨番佢叫最有可能喇喎，一係阿海

下個死佢就有份

寡佬黑化太明顯

係高明醫生

佢淨係負責出賣人同埋瘋狂轉軚

我估阿海同高明

煒哥接呢套劇真係浪費，瀅瀅接呢套就醒喇，度身訂造
肛交都慘，被派做d弱智角色，戲份多都冇用

我都係all in sugar

肛交本身都

唔係呀，都幾符合佢性格吖， 見人哋出事嗰陣就踩多兩腳，而家人哋冇事就梗係即刻轉晒口風喇

依家似阿海多d
豆粉水update哂大家啲狀況俾曉堯知
好似大家都好滿意現況同幸福
係阿海咁慘 女人又冇俾人用完即棄 腳又斷

當街殺人咁癲

投咗陳煒

當街捉人, CLS

阿旺夠做弱智啦

直接接住佢啦

電撚死有力嫂

可唔可以即刻跳落去先？

batman

搵人接佢啦on9

好型喎

咁撚低都唔敢放手
電死唔抵可憐

有力嫂好大波

好似美少女戰士個蒙面俠

捉有力嫂果個應該係阿海,自篇自導自演

救人要變身

都話呢套野啲人好易俾人捉走

禮服蒙面俠？

燕子溝左有力嫂
妖堯又黎照顧人？

一夫有人格分裂？

咁鬼矮成班無個走出黎接
求其一條友都接得住啦

禮服幪面俠咁

唔明點解冇人喺下面接佢

嚟啦牆頭草

又牆頭草

呢班係咪連登仔黎架

同時間架喎ching

應該喬百川

根據雀仔企電線無事，有力嫂應該係唔會觸電嘅

黃羨君好正

Batman

幾個人接住佢都得啦，真係睇到黑人問號

啲差佬咁都捉唔到

個殺手同燕子係咪一個人嚟

喬百川應該早就死左
冇理由唔會突登唔影樣

成班智障

如果要搞咁多野,好忙

又話喬百川癲左

澡堂情節？

咁唔吉利 著亡夫件衫

煒哥發姣

有力嫂原來結左婚

就算無人接，個個高度跌落地，最多都係斷腳啫，都好過電死

狄練目同妹娣希望有好結果喇

打枝針變超人

阿海扮野

快d同我沖涼

好撚正

煒哥好似食春藥咁

我估高明同呀海！

仲唔就地正法

幾廿支flag 插係煒哥度

真係嘅話套劇好爛

徐榮身材好似ok

寡佬有咩秘密

幪住面救人都叫呈英雄

阿海第一次飲神仙水果時,佢有幻覺見到既野,我覺得應該係佢做開膛手既look

唔明你講咩？
佢真係似人格分裂喎

哈哈死蠢，發哂姣都仲唔醒水

吸咗鴉片唔怕腳痛？

煒哥唔好呀

收埋嫁妝喺地底

馬強好cute

佢出一出去

咁就死左馬強

立flag了滴滴

馬強又死喇

馬強rip

會唔會掉低阿媽喺荒山野嶺呀

馬強立flag

立flag

Gg

徐榮死亡flag

狄練目就死？

可以肯定馬強

咁講即係冇以後啦

乜撚野

屌

？？？？？？？

好恐怖

滴滴仔

點解會估到喬百川喺嗰度
Sugar做咩會經過？

男人點鐵柱磨成針？

真係不詳之兆

牡丹花下...

羅義

但sugar個樣好驚咁

真係素嘉？

抵啦
咁快想一家三口

Sugar 殺咗佢

咁遲呀

索嘉個樣

sugar

真係好撚憎素嘉呢條臭雞

羅義又死

我覺得唔係sugar殺喎。。因為sugar咁驚

呀妹克夫

諗起人對腳

嘩 屌

係唔係咁啱經過

因為佢跪低埋屍先會整親膝頭

大家準備之後喊到癲

下，即係點啊

素嘉似想搵人救佢 但馬強有嘢同佢講

即係有無死

蓮婆殺嘅

蓮婆?

Sugar仲番去個島度做咩

蓮婆出現了

算撚把啦
總之一定唔係蓮婆

好明顯係蓮婆

可能係蓮婆....

點解咁蠢即場拆穿佢

蓮婆都有份

答案: C

蓮婆做乜鳩

屌，真係有蓮婆揀

咩事 好亂

投蓮婆

屌你 呀婆都係list

All in連婆

素嘉係開堂手?

All in 蓮婆

嘩diu有得估蓮婆 就蓮婆啦

蓮婆

sugar跟馬強去自首果時,比阿海另一人格殺死佢
應該就係咁

即係點
聽日果集回憶

人地都話我克死左你個仔

亂入蓮婆

越唔似既先至係
蓮婆

蓮婆：

好亂呀媽呀

唔通係蓮婆

應該係

徐榮做親都係死
仲要係深情痴漢

個心寒一寒

ALL IN 蓮婆

sugar 精神分裂

死咗了

見到連婆笑死我

真係劏豬凳

但之後有徐榮叫sugar自首

唔準蝦我豬女

係咪一夫？

關一夫啦

上套又係咁樣死亡flag

一夫啦

知道佢係燕子

最後judy拎槍指佢

Perfect match

有聲

都問“邊個係殺死狄德英既兇手”囉

Sugar幫蓮婆頂罪？唔L係卦

蓮婆真係咩都做得出㗎

滴滴仔又死,羅義又死

話晒師奶劇,多數都係阿海

阿婆行得快 一定有古怪

All in 蓮婆

為救豬女，殺咗滴滴仔

滴滴仔死真係估佢唔到

sugar會唔會淨係殺左百川,因為果時唔殺百川就係sugar死

阿海啦

蓮婆為左搵返豬女 開膛攞人內臟去做人體錬成

妹娣做左不祥人

頭先都估到徐榮會死，好似立咗flag咁，通常愈有好事發生愈快死，tvb定律

切橙口琴刀割喉

最尾個張係回憶嚟
之後就死

可能最後係酒杯敲鋼琴

今集好多FLAG

唔好係阿海啦 同madam一齊咪幾好

但bigbigfun條問題係開膛案嘅受害者，即係喬百川係被開膛

會唔會係素嘉被開膛

究竟喬百川幾時被開膛㗎
係咪我miss咗

應該係sugar殺左百川就扮開膛，然後蓮婆殺馬強sugar又扮開膛，咁sugar最後頂晒罪？

通常立哂flag都知死得

蓮婆係咪03版鋼鍊嘅但丁嚟？

點解啲精華時段永遠都係迫到最後

呢套又唔係大陸劇美斯都唔出現嘅

最後徐榮死果到有影到喬百川被開膛？
我miss左個鏡頭

個個都扮開膛，唔知邊個先係真

屌喇星 頭先一話 搵嫁妝要走 就知咩料

我記得主題曲有一幕
係咪一夫拎住支槍同madam鬧交

係沙下面

sugar好慘，我唔想睇喇，廉政行動快d播啦，sugar著格仔衫好靚

佢話佢冇睇啦

我都係
掛住望呢度

點會係sugar
太明顯

兇手似係蓮婆
利申鳩up

有蓮婆揀就太奇怪 ALL IN！！！
蓮婆:搞我個豬女

點解妖堯唔駛死

頭先夠有人話唔係阿海啦

仲有陰司財都比爵士打爛咗飯碗

想睇大結局點兜

未必係開膛手
但係殺左徐榮

覺得係一夫同高明開膛
之前高明咪捉左好多老鼠研究疫苗
岩岩妹娣又話有鼠疫
硬係覺得有關聯

呢個真係鬼盤
Sugar太抵買擺明引飛

唔知點解覺得係蓮婆殺 為左豬女

真嗰個豬女之前話要跟佬走，蓮婆一怒之下殺咗佢，處理完條屍之後痴咗線唔記得自己殺咗人，心理扭曲晒淨係得返要保護豬女，然後徐榮拉sugar去自首嗰陣蓮婆又發病...

我估當初係高明教阿海用刀開膛

我覺得question 5 係蓮婆，冇理由預告已經有答案

其實陳瀅點解會夜晚晚去沙灘重要亞視佬死左條屍成個幾兩個月都唔臭重要陳瀅唔番去攪番掂條屍

通常做得出面嗰啲就一定唔係佢

係sugar 殺狄狄仔就應該唔放咁明顯嘅鏡頭入pv
反而佢係第一二單嘅兇手？

明明係比煒哥d flag 插死
點解無得投煒哥

唔知自己睇左乜，點解唔可以比sugar一個好結局

講動機第三單死得最無辜

套戲其實都唔差，但收視差係咪比皓鑭傳拖累

感情線直情垃圾

第三單係影嵐？
衰咩

唔知煒哥拍左呢套劇有冇後悔呢

如果貫徹始終，sugar鍾意妖堯會好d

今次佢話係殺死唔係開膛
即係未必係開膛手

套垃圾好爛傳幾時播完

唔L知

自膠
第四單
牛雜仔

劇集開播無幾耐陳松伶有講過。
真正既開堂手 唔洗親手殺人。

而家死親都係其他人殺，鬼打鬼。真正比開堂手殺應該得一個就係江嘉敏個呀媽。

豆粉水又衝動又冇腦
完全揾唔到鍾意佢嘅轉捩點喺邊

江嘉敏成日失憶，佢最有可疑又冇得揀

係一夫拎槍指Judy

喺我地追緊劇既時候，sugar真人係陪緊緬甸細路campfire O:-好有愛心

而家嘅開膛手嫌疑人：
sugar, 一夫, 陰司財, 高明

扮瘸

一係扮瘸，一係d人格分裂果陣唔瘸

雖然今集只提到喬百川死咗冇話被開膛，但因為第五個受害者已經揭曉，所以百川嘅死都係屬於開膛案
而開膛案真兇冇蓮婆份，所以蓮婆最多只係殺咗人

徐榮好似連續幾套都死
滴滴仔啱啱先守得雲開

好似4月中播完

岩岩聽sugar講 似係吹口琴嗰陣?

會唔會係飲鴉片腚

其實開堂手會唔會真係 爵士本人

有無巴打有睇第一集 一開波爵士做開堂手殺人

今個禮拜五啊

唔係呢套，講皓鑭

開膛手其實係爵士先真，睇番咁多個受害者，其實後面果啲都係其他人殺，屈番爵士，係爵士被人禁錮其間開膛手冇再犯案，直到喬百川死（但當時爵士已經救番出黎)
本身爵士係英國鬼佬黎，佢個背景夠晒料做開膛手，第一集開波已經話晒俾你地知佢係兇手啦，首尾呼應
喬百川係被開膛手殺（tvb自己玩猜謎爆既），所以唔會係當晚一齊出海搵sugar既人殺（排除左幾個嫌疑人），sugar,當晚應該係被爵士搵到，知道百川係被人開膛或者係有份幫手埋條屍先會出現係沙灘，跟住被滴滴仔發現，先有後面叫佢自首既事出現（大家都知滴滴仔啲推理成辟屎咁），滴滴仔好有可能係被一直失蹤左既蓮婆殺死，為左救成日被男人煩住既豬女（估計唔係百川就係爵士）你知啦，要解釋牛龜馬大既男人點被個阿婆殺到其實對tvb冇乜難度
所以我都係all in 蓮婆

宜家好多煙幕都係一夫同埋sugar度放出黎，所以其實推斷佢兩個都係戲子，只有爵士係開膛手最合理，睇番其實爵士要殺開頭兩個受害者都有開足夠動機

個人推斷一夫應該都係食番大煙先有力做燕子，所以先有後面渣槍對住夫人果幕，睇佢個樣又爆晒水咁9成都係毒癮起

根據TVB一貫作風，到最後一定咩都查唔到
結局係兇手或知情人士自爆

我嘅推測：
頭兩單=陰司財（理由：腳膠性慾）
第三單=Sugar（理由：百川同映嵐嘅關係）
第五單=Sugar（理由：自衛）
殺德英=蓮婆（理由：保護豬女）
挑釁信同有力嫂單嘢=一夫+陰司財合作（理由：報復社會/爵士）
另外因為殺人同開膛唔一定係同一個人做，一夫可能亦係頭兩單兇手之一
同埋王烈應該都好快會

唔係只係誤導咩

我咪話覺得陰司財冇動機嘅喺第一單
因為第一單案報紙賣係獨立嘅
而且丁月咁老

所以我諗唔到陰司財嘅殺人動機
反而其他角色有

好爛傳唔該快啲播完佢
下套唔好再播大陸劇好冇

奶共tvb 應該陸續有黎

tbb買開大陸古裝片 依家大陸好似都禁左7類古裝片
有機會tbb都唔會買黎播

腳膠性慾咪佢嘅動機
邊個話老就冇人吼，雲嫣夠老啦咪又係做雞
一開始已經講過開膛手好可能有戀足癖，但之後已經劇情已經冇再朝住呢個方向講，所以好大機會臨尾呼應番

陰司財先係最有動機果個，丁月本身冇得罪人，同爵士又斷絕咗來往好多年，而單案嘅特點就係在於前妓女身份、赤腳同撞跌人眼鏡

tvb買親都係古裝劇
但大陸依家開始全面禁古裝

如果照你咁講，爵士夫人真係蠢到無人有
丈夫竟然係開膛手仲要查咁耐，又講到自己咁鐘意福爾摩斯。
Btw 如果係咁，咁一夫真係一個大好人

事實係爵士夫人之前一早都懷疑過爵士係開膛手，只不過有其他人死先對爵士既懷疑停左，佢仲講話福爾摩斯過話咩感情會影響理智之類既說話添

第一單我買重係醫生做既！

阿海係殺手
不過百川係陳瑩殺
而高明係開膛手
hints 開膛手唔一定有殺人

高明之後會吊頸自殺
佢淨係錯手殺過一個女村民
因為女村民食咗佢治鼠疫啲藥
開肚拎走啲腸
唔想比人發現女村民食咗啲藥
然後就變成第一單開膛案

黃智賢雙重人格
唔識游水

好合理喎咁素嘉殺左幾多個人？

其實係妹娣同熊財做，妹娣由此至終都未比人懷疑，隱藏得好好

煒哥角色行行企企咋bor

套戲尋晚上左微博熱搜！好波！

佢講得冇錯喎
自己廿年嘅枕邊人被懷疑做咗d咁嘅事，有邊個會輕易就相信

應該得映嵐同百川兩單佢有份

爵士 / 一夫

由一開始就已經咁覺得
開膛手係外國既事
油麻地啲人字都唔識多隻 唔會識外國呢啲野
點會模仿到佢既犯案手法

反而成日聽爵士夫人講故仔既一夫
或者本身就係鬼佬既爵士先會識

如果係爵士係，咁爵士夫人就可以返油麻地
又可以同一夫一齊 最後係香盧成班BBQ
所以應該係爵士

應該冇得bbq啦，sugar都係殺人犯，滴滴又死埋

到最尾，套劇係無開鏜手
因為個個都係
所以個監製就話無人會估到

得妖堯唔係，如果妖堯係，sugar可以同佢一齊走佬

就係想做個反差出黎，到最後搵到開膛手果個一定係爵士夫人，你睇番啲人物設定都知唔會係啲街坊搵到啦，明顯編劇係想做個氛圍張套劇推個高潮博收視，咁對爵士夫人黎講自己個老公自己捉番無疑係最有效果
中間果啲全部都係煙幕，好似有力嫂被人掉落街果度明顯唔係王烈就係陰司財要執復爵士斷佢米路先做架啦，唔係邊得黎有一夫份救人，加上一夫之前被王烈執左劑勁既，一定要做番啲野，先出黎救人，又解釋到佢要食大煙先夠料做燕子同埋後面同夫人嘈果幕，又被佢呃到like

我係一個汽車維修員，呢個士把拿，係用嚟上鏍絲用，係好合理嘅
有個錘仔喺身邊傍吓身，都係好合理嘅

徐榮 割頸
百川 大石鑿頭

大結局素嘉救走熊財
再困埋同一個倉庫
比熊財箍頭箍死再開佢肚
以為吞咗鎖匙
最後熊財比老鼠咬死

唔好嚇我啦

俾老鼠咬死呢個
唔係咁寫呀個劇本

因為啲鼠疫病菌係熊財佢帶入油麻地
要寫到熊財後尾比天收
所以都係要寫死佢
用鼠疫病毒 比老鼠咬死
Tvb好興咁樣對奸角

如果魏素嘉係開鏜手，咁佢又左啲乜要殺咁多人？

其實呢個推測有咩根據呢？

我都想知，唔想sugar被人開膛死

開笣死

大結局先比熊財箍頸死再開膛

喺tvb偷睇劇本睇返黎

如果係真tvb太變態

做喇

如果我係迪迪仔就扮唔知喇

喬百川抵死咪由佢囉

馬強

原來佢曾經返過嚟冇事

入去啦

腔交話咁易又返去

係咁立flag

做咩諗唔開

個肥仔好得意

喬百川呢啲仆街洗撚可憐
死咗咪算撚數

肛交無啦啦又返咗去

有錢成日過海

又flag

係喎
又話搬左去別墅嘅

夜媽媽

Feel到羅義 會死

做咩要咁逼sugar

陳瀅CAP圖

滴滴仔唔同肛交講多啲線索先走

又做正義撚

死亡倒數

上集都見到佢死咗

就算係佢應該只都算係自衛殺人啫？

蓮婆ready!

陳瀅

點解要開喬百川膛

咁犀利既識回帶

Sugar喊得好左

蓮婆ready！！！！！

做咩要一條友走去爆大鑊

蓮婆：你做咩恰我豬女？

咁勁

突然咁醒

阿源- 不要再說.jpg

梅婆殺左滴滴仔

今次推理中晒,可惜

滴滴仔咁戇鳩
唔通晒天先去質問人
以為自己柯南呀？
講兩講就乜都認晒？

臨死前既人特別醒目

做咩要蝦sugar

又俾人捉住

Sugar 啲戲好咗

徐榮呢排成日死，so9sad

德英點解唔搵多個人陪

陳瀅好狼

素嘉正臭雞！

佢兩個一part先係開膛手

好似鬼

一時驚得滯殺人姐，但點解要開佢膛

好想同陳瀅一路wet kiss一路推車

咁睇可能每次死人都係唔同兇手

蓮婆ready

最驚嘅係開膛手另有其人

抵殺架wo

被sugar殺死都願

想將罪推落第一個開膛手？

狄狄仔rip

即係上次殺影嵐嘅係喬百川

有咩唔抵殺

自咩首
呢啲仆街死咗咪便宜咗佢

Sugar 係好人嚟！

妖，唔好蝦sugar

陳瀅係咪成口爛牙
點解個口張唔開

邊個傻鳩投蓮婆

個個都推

點解蠢到同人講 我去報警拉你啦

特登唔影邊個殺佢

邊個殺架

雙重人格? 開膛手好似係有呢啲野

抵啦
明知人地咁狼死都要迫人自首

素嘉你個賤人！死臭雞！
德英

比上面幅圖嚇到

大動脈點會咁少血

滴滴仔死得好慘

好蠢 自己去對質 睇到燥底

Surga會唔會有PTSD
馬強臨死前個樣咁恐怖

哇痛
掟石仔

妖，sugar癲左

素嘉又有驚訝樣

sugar對眼又跌出黎喇

同個殺人犯講道理真係on9

我以為蓮婆

Sugar 咁狼死

陳瀅狼到

痴咗線
另一人格

塑膠

隨手就有野分屍

雙重人格啦
唔使睇

素嘉咁熟手嘅

啲眼神

呢幕幾靚

好恐怖啊

陳瀅係開膛手

sugar先係開膛手?

Sugar好恐怖

又開埋膛

似蓮婆以為滴滴仔蝦豬女錯手殺左

狄狄仔真係低能
居然單拖懶醒

又係典型tvb情節

我接受唔到德英死

咁sugar做咩扮驚訝

咁快通天 where is my 蓮婆

呢part d 剪接幾特別

臭狐正仆街
羅義

我都係仲諗住蓮婆衝入嚟 大叫豬女有冇事

原來索嘉係開膛手

Sugar好恐怖呀

應該真係蓮婆殺 佢地爭執咗咁耐 蓮婆點會聽唔到 素嘉本身殺咗人 所以佢想幫蓮婆頂罪

點解要迫死素加

又係佢死

明知佢殺過人,唔會介意殺多一個,仲一個人過去

Sugar深藏不露

但我係會繼續支持素嘉架

羅義似想逃走
應該係驚

但sugar再好似未死咁分屍 TVBfun點揀

抵撚死 個白痴仔終於死了

蓮婆好恐怖

點解要迫害sugar

條女好痴線，通常睇落越正常斯文既殺手，內心越扭曲變態

應該係羅義拉住陳瑩去自首, 蓮婆以為佢想捉豬女走

可能被人迫到要開人膛姐 應該唔係原開膛手

而家搞到單單開膛案都唔同人做咁

影嵐就喬百川
白牡丹就白蘿蔔
喬百川就sugar

而家係爭丁月同第二單未知

Push

羅樂林接班人

tvb特登整個呃人選項引你地落疊
咁咪可以再篩走一批人唔送野

明明妹娣呢pair咁sweet
個肥仔又咁得意 一家三口 mo la mo la

真點開膛手 蓮婆

點解割喉果幕專登唔影

點解狄狄仔要死

sugar其實都逼於無奈

因為可能另有內情

蓮婆係咪當啲人係豬咁劏

點解要殺佢

香盧嘅人永遠都冇happy ending

雞就雞喇

等睇偉哥演技大爆發

蓮婆殺完人都唔記得啦

肛膠

佢又暈

妹娣

係都妹娣暈先啦

肛交敏靚咗

唔熟手開膛？

咁仲唔係陳瀅係開膛手？

咁即係sugar唔係開膛手?

屌你 妹娣都未暈 肛交暈乜q

其實排長d戲真係好誇張

標準套路
就大結局單拖去刷副本=死硬

咁證明前幾單唔係佢做

肛交 : 暈左可以唔使交戲 爽

塑膠咁醒
專登扮唔同 轉移視線

德英

肛交仲會唔會失憶

囂腰又失左憶？

陳煒湯豬凳

幾好
唔通真係英國嗰個隔半個地球嚟殺人咩

做死屍仲好，可以訓陣

啱啱行開左
徐榮係比乜嘢捅死？

殺死咪算 仲要被開膛
德英
素嘉死臭雞！

明明開膛手好耐無開工，跟住個個殺完人都推晒比佢

寫定遺書

睇唔到開膛
遮左

排長mode

聽到有啲鼻酸添

仆街啦,點解要寫死佢

阿星咖哩

暈咗唔記得羅義搵佢問過sugar d嘢

咁多Flag

蓮婆先係兇手

大劫應驗

點解要死啊屌

刀

德英屌都未屌過妹娣就要死

交代哂後事

可為姐

谷姑好冷靜

編劇

咁樣搞法sugar 真係死硬

google

程可為啲喊戲

咁係邊個開膛呀

成套戲最好睇係谷姑同滴滴仔之間嘅親情

谷姑

係 冇啦冇啦

煒

上次$30比阿海

谷姑好好人

好想幫陳瀅含

佢阿媽好好人

呢場戲堅催淚

谷姑咁好

煒哥呢套戲好過咩太平公主啦

妹姐 我喊架喇

唔講都唔記得煒哥俾左死鬼老公件衫馬強著

好慘

原來有少少戀母

點解馬強做既角色次次都要死，係咪想挑戰羅樂林既死亡次數

妹娣同德英仲襯過羅義同艾妞

點解要寫死佢啊

俾你呢句野破壞晒

點解比佢既？

偉哥吉親手果下已經知瀨野

克死佢個仔仲要多謝佢

明明咁sweet
咁就瓜咗

原來好sad，但聽到佢話食阿星咖哩又可以儲多啲錢笑左

個鏡

塊鏡 喊咗

話佢似呀媽喎

洋蔥多到

得喇用咁多時間講一個人死左
快d繼續喇

放羅白sir出黎捉兇手幫兄弟報仇啦

呢段獨白寫得幾好呀
好感人

徐榮識字（仲要識寫）咁勁應該唔使做更練

又死

tvb欠馬強一個獎

徐榮做邊套死邊套

Sheshe again

睇到想喊

德英好純情，點解要死

曉堯 mola mola

Sugar 一起身見到兇手

曉堯見到咩呀？

撳囂腰個reset制啦

到肛膠死？

喊到仆街

滴滴仔呢個角色寫得幾好

都幾突出

素嘉仲扮嘢

佢捉撚倒咩

咸咗

殺埋豆粉水

上等人要識英文

肛交暈一暈就訓 戲都唔洗做 爽

松松姐姐專登試佢?

妖豆粉水啲戲

扮得幾好

係咪曉堯記得咩要殺埋佢

係咪素嘉殺曉堯老母....

我覺得下個死既係豆粉水

d戲

肛交同Dickson 應該係全劇最on9既男女角色

屌你又失憶

扮

要睇住佢醒，要肯定佢乜都唔記得，先至放心

又失憶

我肯撚定佢扮失憶

下下一暈又reset

又失憶 百合又可以玩幾集

倒退返咁多日

蓮婆為保護豬女殺德英
然後豬女為保護蓮婆而開人膛嫁禍比開膛手

sugar知肛交爆
殺埋佢

Dickson可唔可以唔好再扮情聖

肯定係扮

曉堯係關鍵

玩多幾集先啦

之前幾時失過憶

個鏡頭攞得好好
兩個人對唔到入同一個畫面，一個人清一個人濛

肛交同Dickson 呢兩個角色快撚d死喇！

又失憶 又戴得vr

會唔會聽到sugar講野扮失憶嫁咋?

呢班街坊又玩馬後炮

曉堯聽到素嘉講嘢扮失憶

殺殺殺

素嘉殺咗幾個

繞堯扮失憶？

佢有無咁醒呀

啊

集集都有

肛交敏條仆街一定係扮野,維護陳瀅

睇到喊狄練目

點會 佢上次都搣爛左去英國張船飛

我就唔信本野有mark

下套有達哥

依家先見到funfun選有蓮婆揀

素嘉侯住本記事簿

佢有咁醒就嚇死人囉，做左富二代唔同左

傑仔
膠敏日記
查案日記
都應該有寫sugar

臨時臨急 點會mark

太遲 我地早已經一心支持蓮婆

臭雞瀅

咁剩低既劇情就睇佢地點樣捉素嘉？

應該曉堯殺人

同埋睇百合

但係膠敏同傑仔都會知

肛交扮失憶？

重有燕子個邊

如果記得，就唔駛扮失憶啦

有冇人記得atv世紀之戰
黃智賢又係幫陳煒P相 P張父女照滿足佢心願

傑仔應該唔知德英會去邊

佢角色定位唔覺佢有咁聰明

會唔會反cup真係蓮婆

肛交無撕張船飛馬強咪唔會死

唉 德英死左 我無曬心機睇

佢唔係喺隔離聽住㗎咩

最後肯定話你知唔係sugar殺人嘅 蓮婆殺完 唯有扮開膛 轉移視線

反轉再反轉
覺得阿海應該真係好人嚟

Sugar殺左人，我冇咩心機睇

重注蓮婆

傑仔聽唔到 肛交要睇會唔會有返記憶

阿海同煒哥真係老拍檔 合作左好多次

咁究竟邊個係1-3單嘅開腔首

因為係德英同完曉堯講野之後 傑仔先行出黎 應該聽唔到

Sugar扮晒嘢咁

亞視佬：我死左都要中槍

豆粉水阿媽真係 好撚垃圾

豆粉媽而家又轉口風踩philip

第三單個死者係影嵐？果單應該係喬百川

班村民好鬼煩

素嘉！肛交！豆粉水！
三個都死就最好！

我都係咁諗 可能係夫人叫

當滴滴仔係田雞

仲糯米雞 又喊喇diu

頭兩個開左估未 好似不了了之咁

好慘呀

心諗：仆街了

大家設局裝佢

肥仔滴滴仔死左喇

肥仔

咁寫sugar好衰呀
肥仔幾好戲

細路ok

何解呢？

頭兩單係曉堯老母同邊個

呢個肥仔喊到成個坤哥咁

好慘，自己已經好傷心，仲要親口同個仔講

係咪星期5大結局?

細路仔一秒出戲

肥仔蠢唔晒

佢唔死真係天無眼

肥仔:冇人再陪我一齊屙尿喇

小木蘭

呢個拍攝手法唔錯

死左幫到手

[FF}豬女其實比人捉左去做雞,然後比其他雞搞死左
蓮婆傷心到唔記得左,但會去殺其他雞
當左SUGAR係豬女,以為滴滴仔想搞鳩佢所以殺埋佢[/FF]

影分身

咁多個滴滴仔 好似陪師傅查案咁 好感動

肥仔好好戲

松松姐姐去到最尾幾集先覺醒

全部都有曉堯

點整4個人人

逐個消失

冇攞走內臟咁真係同醫生有關喇

好多日劇呢種手法

好似13 reasons why

Sugar 扮唔識拎器官

請教過荷里活CG

今集好多場面都拍得好好

佢又要開始懷疑管家

松松堅喊

松松姐姐

屌好想喊

第一二單幾時先講返

德英！respect you!

陰公

以後唔準屙

又懷疑一夫

唔好又懷疑阿海

平時又唔見佢查案,呢家身邊既人出事先識去查

呢套戲最後一個禮拜先好睇
中間啲支線真係
最重要係睇每個禮拜五個一集

呀海應該係忠

如夢初醒 無言才動聽心的呼叫

又反轉豬肚

仲未接受到sugar殺人

唔係應該係陳瀅扮開膛咩

食鴉片當鎮痛劑？

除咗一夫仲可以有邊個……

一夫應該真係個大好人

如果佢cut到20集應該會好啲

mola mola殺埋呢件

一夫好撚慘

臭雞

次次都係咁

Sheshe 終

Sugar 真係好撚癲

Sugar扮野我覺得好難接受

唔做燕子會無啦啦食咩

松松JERJER

肛交扮夠低能妹未

又懷疑佢,係唔係真係想佢殺人

肛交真係好煩

妹娣， 肥仔

TVB係咪想逼死人？咁撚慘

真係失憶
on9 幫唔到手仲要添煩

素嘉係咪les咖

點解肛交成日失憶

你唔想佢記得咋

我已經失左憶四次啦

係呀

Sugar都係悲劇人物黎

屌 豆粉又molala入黎做乜撚

sugar快d殺左肛交啦

+1

肛交好戲左

究竟上次sugar個抽水手勢有無咩意思㗎

件衫好突出身材

佢想係雀屎夫人面前扮冇事

屌
唔好做佢地條線得唔得
不停loop好煩

殺埋豆粉啦

又扭計 好煩啊

豆水粉真係好煩

呢度個三個

記得失咗憶4次即係冇失喇

佢哋兩個好煩

想抽下水姐

豆粉水真係煩膠黎

但我好似掛住佢做壞人

屌我豆粉水

Hill堯越黎越hill

應該係扮失憶想查陳瑩

Sugar成日都話想重新開始

肛交快撚d死

係唔係扮失憶?

cut咗佢哋條線應該會好睇好多

有錢女呀！！邊個識你呀

豆粉水幾時死啊 好煩啊!
肛交交緊戲 扮失憶 想呃sugar?

仲要喺度迫肛交 關佢咩事

即係第一二個死者係一個兇手、第三者死者係另一個兇手、第四又另一個？

可能本簿有寫

改咗d 字

佢係唔係一失憶就走左去開人膛

係

反正Sugar咁鐘意開膛

點解曉堯失憶但又記得有本日記

又管家

點解素嘉扮到曉堯d字

死仆街,仲誤導雀屎夫人

嘩咁賤

成個波推咗去寡佬到

阿海又要比松松姐誤會幾多次

松松係咪on9咖 字跡都唔識分

曉堯每次殺完人就失憶
中間2單唔關佢事

黃智賢:我屌你老母臭系啦

咩呀 d人提佢叫佢睇返

唉屌
啱先講滴滴仔不知幾好睇
鏡頭轉番落肛交
即刻變悶

佢夠有問你關於素嘉嘅事啦，你又唔寫低

好撚慘 阿海

全世界又再次懷疑呀海

Sugar同佢講

阿海好慘...成日都比人懷疑

證明係好戲之人

係咪被人改咗？

比人偷改左 ?

明明俾豆粉水啲信封地址啲字咁靚 寫日本又變返咁柒

松松唔好再柒啦 係時候要正常返次

仲未接受到sugar係壞人

冇日日追 點解一夫有另一個名叫呀海

d字sugar 寫？

可能唔係佢寫

華康少女體

佢跛左之後都無人關心佢，依家又屈佢

寡佬兩個字寧舍唔同啲

屌我始終唔相信素嘉係兇手 一個女點殺到德英啊

寡佬果兩個字冇其他字寫得咁低b 夫人咁醒都睇唔出

真情 你幾歲？

佢乳名黎

雀屎夫人查足20集都未查到
肛交淨係識失憶
豆粉水長期智障煩膠
阿海成日被懷疑

90/00後?

近距離接觸，被sugar殺都抵

明明德英都無問曉堯關於阿海嘅事，本野比人做咗手腳啦

可能蓮婆有份幫手呢

10 後都上連登？乖，早啲訓

我琴日仲覺得佢係開膛手
阿海 sorry

無戒心好易落手

根本垃圾黎,成日標榜自己係咩女版福爾摩斯,事實係靠食洋腸先上倒位既臭閪

係蓮婆呀

thxx 啱啱先返到去 miss左兩節半

同sugar 馬上風死會好d

咁深既字曉堯都唔識寫

呀海真係一個毒撚既自白 無論你幾有心幾叻都好 條女都會當你你賊

仲叫福爾摩斯
摸屎就有佢份

sugar好忙
畫家 交際花 開膛手(開喬百川) 仲有d咩佢未做?

係喎屌 突然間load唔到柒左

cap圖成就咗連登各位神探

好似比人擦過然後改咗名嘅痕跡

睇返本嘢又好似係喎

雖然素嘉表面可疑，但係一夫都有可疑啊

可能提起德英本日記 素嘉諗起曉堯都有

Terpe

Peter 仲有戲份

狄練目先係夫人師傅,成套野得佢真係查到案,夫人都唔知係到做緊咩,最廢偵探

無啦啦又講返terpe

有番滴滴仔
即刻好睇

本來個兩隻字應該係素嘉
好明顯係素嘉改左

隻揪王

之後一定係掃筆痕，見係素嘉

打和~

渣架

可惜死左 仲要被開膛

哦想拜佢

Peter
希望tvb可以比多d戲佢做
佢d戲越黎越好

白痴仔

仲要俾糯米雞佢

而家朝早有播真情

唉 妹娣又要做寡婦

呢啲先叫戲架嘛
頭先肛交嗰啲

睬

傑仔幾好戲

細個睇佢 希望佢成功

狼人遊戲, Sugar係其中一隻狼人, 肛交係小女孩

睇到眼濕濕

肥仔冇機會孝順滴滴仔喇

傑仔>肛交

屌睇到想喊

篕棺一刻最sad

啊媽啲戲好到

老戲骨

傑仔真係幾好戲
素嘉都敢黎

Terpe出嚟幫滴滴仔報仇啊

好好戲

有心

阿媽最好戲

大家記唔記得飯粒錫錫個幕
好sweet

化蝶

terpe好有心

世上只有媽媽好？

只係識吹一首曲？

辣薑

呢啲咪叫有水準
全部老戲骨真係好睇好多

肛交都好撚可疑
成q日關鍵時候就失億，再唔係就扮晒可鄰咁

程可為

陰司財好賤

鄭敬基

狄德英未肯定sugar囉

腔交煩夠未

隻腳又冇事？

又做返曉堯

屌你又肛交

「豆粉水三心兩意」本來係咪「豆粉水一心一意」

陳瀅同肛交敏幾時仆街死

真係阿海

無線d老戲骨真係痴線, 好多都好好戲

食屎喇 肛交
蠢到死 正一豬隊友

老屈mode開始

其實我覺得頭兩單真係有機會一夫 起碼以前都係英國

好喇我宣佈一夫係兇手

阿海始終有份

爵士夫人做咩又點腔交做野

有味

睇黎徐榮以後拍既劇都係要繼續死,TVB最鍾意御用同一個角色,之前大帥哥徐榮又係重兄弟情有義氣勇敢,最後又係死左

哇
忽然轉性？
幫阿海護航

加埋豆粉水！

一夫？

當係一夫啦 唔好捉sugar啊

Sugar快d儲錢著草啦

失憶係咁好用架啦

d女有咩就唔記得 / 不嬲冇記性
冇得輸

夫人終於唔係第一反應懷疑一夫

快啲返返去英國

放過一夫啦，煩唔煩

我信阿海係好人！

一夫有乜動機殺人啊

又要誤會阿海

仲要幫條仆街
人靚真係大撚哂

咪撚屈9人啦

阿海可能係第一或者第二單嘅兇手？

又係信唔信一夫遊戲

會唔會到大結局都捉唔到真正嘅開膛手

呀海

呀海有臭狐都比人屈

我又事失憶啦

福爾摩師奶(7)

tvb用黎hea帶過劇情都好好用

呢套戲真係睇樣嫁咋

佢都唔算係陌生人啦

牙印